其實政府巳經冇棋

真槍實彈開埋都冇市民驚，
緊急法立蒙面法冇市民驚
政府巳經冇野可以做，
好多人仲話政府會立其他法，
但佢可以不埋外國投資者反應咩！？
加埋大陸宜家係唔可以冇左香港，
佢地下一步只可以向人民投降，
黑暗即將會離人民而去
黎明亦定必到來。

大直路

唔希望係真，但我覺得最後一步係大屠殺

係爆發熱戰前既大直路 過埋熱戰就係榮光了

慢慢撚到政府死

你而家係香港玩大屠殺同ww3冇分別

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

差唔多了
捱到年尾

最怕大家開始習慣
大家唔好放棄，嘗試說服身邊人士

慣左啦
4個月點唔慣

日頭返工送晚撚狗

Convert the light blue crowd!!!

我哋唔急

其實睇得出正苦方吋大亂
狗狗又開始失控

啱，啲警狗拎槍入醫院，根本就衰撚過第三世界國家，人地打扙都會尊重翻醫院既機構，警狗呢？人渣到不得了

習近平的確唔care外國商會

又唔係禁講 林鄭一次又一次幫香港人突破自我
條友真係攬炒專家 佢癲起上黎用緊急法立埋其它條例

希望係咁

鋪緊路延遲區選

跟雜總order做野
林鄭有實權咩

gogo power 唔識串

俾你估到就唔係極權政府

唔想害死裝修師嘅
即刻入黎推到佢地睇到
裝修要提防 做好安全措施

去到大屠殺 我諗所有人都返左屋
今時今日唔似89年資訊唔流通 有軍隊入城我諗死既係唔上網既廢老藍絲多

問題 美國會唔會出手？

咁就真係可以返屋企訓覺了
事情平息之後就全民難民

機會都幾大

習近平用盡林鄭最後作用 做盡dirty work 幫下個特首一上台就有無敵惡法係手上可以用

林鄭而家係一個穿窿condom 佢既剩餘價值亦係立盡所有惡法

唔係架，入黎睇！

而家我地跌入政府囚徒困境既陷阱，行錯就會輸！形勢分析及最優解

可能習大大都想攬炒好耐
話曬佢老豆文革比人批

不過林鄭真係咩都玩齊 扮喊 扮賣身香港 扮有同香港人對話 扮收回條例 出黑警打人殺人 又幫佢地加OT錢

硬又唔得 軟又唔掂 禁都仲唔肯同意5大訴求

Agree. 如果佢唔驚外國投資者，大可以一併宵禁戒嚴立法禁止通訊。佢只立禁蒙面法，就係餚底唔敢落重藥。大家一定要堅持住，唔好放棄。

推推推

唔好咁樂觀 一日未贏都唔好打飛機著

你覺得林鄭有咩做唔出？

佢敢黎我敢死呀

宵禁
戒嚴
取消一國一制

都係攬炒

郭文貴：中共出年仲未收皮我就跳樓死！

一直預告西方世界將與中國全面對抗的郭文貴還強調：「2020年是結束共產黨在中國的最後一年，否則文貴就從那18樓跳下去，大家要記住我的承諾。」

俾你知道軍隊入城又點？
你走得去邊？

真係唔知
佢會唔會出隊軍駐守咁幫到盡

佢拖得愈耐就愈大獲
所以吹endgame 風

仲有宵禁戒嚴未出, 一出就真焦土了

其實冇
大家靠嚇

八國聯軍入黎救僑？
毛澤東都唔敢啦

大家對大陸共產黨可能低估左佢地 唔係話低估佢地實力 係低估係佢地果種對權力控制既慾望。
有精神學者之後轉行做左記者同好多上世代極權人士做過訪問
寫左本書 話佢地大部份都有精神病 列寧 史太林 毛澤東所以佢地殺左好多人 本著作作者話佢地對權力有病態性執著。從習近平101閱兵其實代表佢對自己同黨既執政合法性自己都存懷疑。去個廁所都要申報。就合佢真係好驚有人革命。習近平未必理性地話無左香港中國經濟搞唔掂就放過香港 近期有分析話習近平好多動作為左保住權力 如果真係唔夠美國打既話 佢其中一個可取既方法就係鎖國 同北韓一樣。到時真係搵解放軍黎殺哂香港７００萬人唔出其。

希望大家保持樂觀同時唔好低估中共對權力種獸性

外匯管制未

溫水煮鵝

已經係啦

戒嚴,取消區選,大搜捕,動員中國人落黎打人
大把野可以做
永久拖落去都得

返屋企囉
唔會逐家逐戶上門殺人掛
如果係去邊都死啦

提水，
解散民建聯，民建聯全部停職停薪，消除一下民憤先

大把黑手法未出！而家先係黑暗既開始！

解放軍

延長拘捕時間未？宵禁未？斷網未？封報館未？

權鬥果批利益受損

有冇諗過政府寧願焦土
自己會大傷
都要收我地皮？

諗下點樣將香港仲有價值果時賣比美國好過。做美國隻狗佢仲要同你講法治 中國 死硬

林奠條臭閪條好自為之
大眾市民已經開始進入大直路 黎明就嚟到

而家直頭換左都冇用
條惡法喺度，d投資者仲會嚟?不了

多餘啦 之前又話開真槍會暴動，外資會走， 依家開左幾槍 中左幾個人啦，咪又係咩事都無
大屠殺又會點？
最可怕就係大屠殺後 香港人都唔會怕 都會企出黎呢下先係最緊要

認同
但要繼續謹慎，謙卑
齊上齊落

咁政府想攬炒
普通市民可以做咩?

一手
水炮車 裝甲車 剛經過交易廣場巴士站

連被自殺都唔需要了

我真係好撚驚呀 你呢

最怕佢唔攬炒

拖

中共 宜家都唔敢
林鄭敢?

我已經習慣咗
每個禮拜都出

準備 攬炒

只要拖時間運動就okay就贏

各位手足堅持到底

你低估左共產黨既獸性 佢寧願殺哂700萬人都唔會比香港獨善其身
共產黨中國歐洲有歷史你睇

拉哂二百萬人

由佢大肆呼籲大眾同勇武割蓆就知佢冇棋了

星期五冇狗時分 周圍放晒火
口號變左香港人 反抗 其實係升左級

日日都話冇棋

我大撚把青春同班政權玩

解放軍係死棋

忍多十日，美國過咗條例等如我地多咗粒子彈同避彈衣，依家係佢心急過我地

政府大狀余若海：立咗矇面法即刻少咗暴力

他(余若海)指出，蒙面法於本月5日生效，而在當天警方沒有施放任何催淚彈，可見自蒙面法生效後，示威情況沒以往激烈和暴力，蒙面法不會引致更多暴力示威的情況。

法律教授張達明聽日都出！比唒貼士個法律漏洞喺邊！

戴上口罩，難道你就認不出我？
明天(星期日)下午，我會以此裝束走上港島街頭。我不忍心看見年輕人成為制度暴力的犧牲品，所以衷心希望明天香港人能站出來，以和平理性方式，讓政權看見民心所向。
戴上口罩，不是要「使用相當可能阻止識辨身份的蒙面物品」，而是要對政權倒行逆施、繞過立法會，以《緊急法》訂立《禁止蒙面規例》，作無聲抗議。

十八區裝修 Google地標、指南

【目標選擇原則】
（１）對準政權：中共港共政權建築物、中聯辦物業、保皇黨議員物業、保皇黨辦事處、黨鐵及其他政權走狗建議優先處理
（２）先做主線：過多商舖目標導致失焦，觀感上容易變成無差別攻擊，容易被屈做打砸搶的真暴徒，前線亦會攰。因此未有嚴重傷害或出賣抗爭者的對象或紅資支線任務建議押後處理。

利申：信奉和平遊行，反對任何暴力！

咪撚拎64同而家比啦，
而家網絡咁發達，你覺得港共會封到大屠殺資訊流出國外？

我都係呀
到時要入集中營
話就焦土
我唔覺得對班官有影響
反正佢地大把路數
返大灣區又得，返澳加老家都可以

咁都叫無棋？？！
我地無人喇，今日又唔知捉幾多。。。

上tg講呀

政苦急 我地唔可以急

佢地想搞死人權法啦
你班友仲咁老定周圍裝修
忍埋呢兩個星期好冇?
唔過唔到/加唔到辣阿?

半年唔夠玩死香港林鄭 有料

夜啲先打飛機好唔好

已贏

唔同64比，同新疆大屠殺比
國際都係冇乜出聲

打到出血啦

仲有30000警力, 無限子彈, 催淚煙
大把棋
最多玩689個套, 任你破壞
搞到示威者國際戰線輸埋
就可以不戰而勝

Yes,有人權法唔等於贏但一定有利好多
呢段時間繼續大規模裝修獅鳥兇鳩平民有咩著數

過埋人權法對家就真係冇棋

佢封國就好笑 佢有一半以上食物都要外國供應 大家真係可以種定樹食樹皮

阿爺會再用緊急法加辣
唔會沒香港
變左臭港姐

有呢個可能
但一定經濟衰十幾廿年

為面子何必呢

天安門2.0

港共已無可戰之兵

如果屠殺係得一早做左
你睇武漢

因為新疆係國際冇咩地位？
（9up，有錯我膠）

林鄭： 割呀！割呀！救下你地快啲割啦吊

個人認為唔會
今時今日科技發達 全世界都關注緊香港咩事
同埋有媒體/全世界咁多人望住
加上中共用咗咁多年洗腦
做埋啲陰質嘢都遮遮掩掩扮無發生
都係想洗白自己救吓國際形象扮吓文明國家
我覺得政府唔會敢行到屠城呢步
其他國家可以用屠城做理由出兵 無異於自殺
為咗一個香港 我諗共產黨唔會捨得犧牲咁多

承你貴言，香港人，反抗！

同感 新彊

鬥長命

屋企張床要人 九龍港島街坊 救仔接仔

全民勇武

佢地已經出埋搵坐滿人既解放軍車遊港, 諗住嚇鳩你地, 點知俾人睇穿晒
出橋個個真垃圾

freedom is not free
有覺悟攬炒就唔會驚
制裁班狗官下半世走唔到去邊嘅

但佢可以不埋外國投資者反應咩！？
加埋大陸宜家係唔可以冇左香港

樓主咪講咗重點囉，唔信會一齊真攬炒
為700萬人搞死14億人

唔會
無國家會出手 最多派人撒走哂自己國家嘅人
然後經濟制裁
但都無用
香港最尾會變三線大陸城市 甚至新疆
然後國際關注事件 只係關注 完

一係戒嚴/老解攬炒 一係向人民投降

其實美國一路有做野 不過係香港 美帝有利益係度
而新疆係恐怖襲擊 外國就算同情好難支持
同埋撞岩美國對中國貿易情況好不滿。再爆埋反送中香港不停送彈比美國
侵總統佢係聯合國幾乎表明話呢場係意識型態既戰爭
可以話Timing問題。

外國一出軍隊=ww3
香港有咩好處要外國犧牲自己嘅安穩去幫你地？

唔好幻想咁多啦
我地冇棋就真

你唔可以用一般常識去套用共產黨度
佢地黨既思考唔係你同我可以理解

其實呢兩日都好唔對路，似係大屠殺前奏
不過我都係堅持抗爭，大家要反抗先有希望

係囉 我都覺得係頂多關注 真係得個睇字

唔排除
你睇番台灣823

老實說 新疆集中營全世界都知 咁又點？
香港就算有大屠殺又點？ 世界會唔會真係做野？

係咁簡單一早出左兵
總之怕死就唔去搞
乖乖地做順民排公屋/返工供樓

團結係唔使驚，佢可以殺幾百萬人咩？

到時就清算架啦

低級警察康樂會主席都話必要時殺20萬人

依家大家就係想攬炒 ， 立惡法= 助攻

武漢咩事?

立得一條預咗立埋其他

就算做哂呢Ｄ野，結果都同今日一樣，所以佢地未必會做，做左影響好大，但做左我地都唔會怕

真係睇中共會唔會攬炒
而家只係兩邊鬥大緊對方
我地食住香港春袋作用+美帝支持
中共食住有解放軍+香港有班唔想攬炒

中共諗緊仲要唔要香港隻金蛋
同觀察緊外國反應姐

我覺得政府放水比你搞， 我覺得係比全世界睇你地破壞。 佢儲緊子彈， 一次打死我地

上門開槍點睇

禁蒙面法
宵禁
網絡管制
資金充公
23條
送中法

辱警
宵禁戒嚴
解放軍入城

咪咁樂觀，攪炒唔係講玩

共產黨話要係武漢起唔記得咩大型設施，排放污染好勁，咁啲居民反抗，最後解放軍入場冇下文了，封鎖咗消息，連死幾多都唔知

中共太多變數
無得用一般國家咁諗佢
佢唔係大獲到人人食草佢都仲有唔少辦法死頂

黎明來到 要光復 這香港

唯有信基督教文明嘅西方

推
黎明前嘅黑暗係至撚黑暗

大躍進同文革合共死五千萬人
唔係想打擊，但共產黨唔符合人性推測

咁冇得避
唯有自己街坊團結一齊反抗 死前殺到幾多摺被軍就殺幾多

推

好天真

咁我寧願一齊反抗至死都唔會偷生

唔係有人話吃樹皮都頂到兩年咩

唔好意思

收到。我知未贏

而家就係睇邊一邊意志力更強,堅持得更耐.緊急狀態繼續玩落去商場日日6點落閘商家好快就會叫救命.再加外資同民主法夾擊,政府唔會頂得幾耐.

臭到變漁村

要係過分恐懼同過分輕敵之間平衡係好困難

諗多咗
你對家係真弱智嘅

真係效法鄧小平
大屠殺保廿年安穩點解做唔出

以前就係 而家咩都拆曬黎起樓 食磚頭就有

721 831 101

水泥 豆腐渣

仲有解放軍，咪咁快開心住

警戒意識太弱

爭在最後結局
一念之差

why not
中國人未試過咩
比你人生風光咗十年已經係黨嘅恩賜

出解放軍=香港死硬
真攪炒, 差咗會唔會出82空降師

成日渣住一開波果二百萬人托咩
今日人數比盡咪得五萬 屌
話民意無逆轉到真係得啖笑

一早冇棋啦共產黨咁趕絕d後生仔女
係香港冇前途仲要趕返大灣區
迫到革命同淋病死過

我地ＧＥ棋很簡單，就係堅持宜家做ＧＥ野，堅持到黎明到來，冇一個政權可以唔投降。

同意，大家堅持住

大家只要繼續做自己認為係啱嘅野

不論勇武定和理非

鄭立：五大訴求的真正作用是破釜沉舟, 把退路封死

無錯 一定香港年青人長命過林鄭同中共 我地有既係時間同團結！

已經睇到政府想投降

不推

而家睇過勢仲想拉晒/封殺呢代年輕人
唔反坑就奇

用左緊急法雖然實際用途唔大 但班狗士氣高左好多 可能覺得黎緊會再用緊急法立其他例

頭先已經係亂射tg

唔可以輕敵啊～～～
5年前就係輕敵最後輸左啊啊啊

打小陣j啦

冇錯，大家要堅持到最後一刻，要留有用之驅

唔係冇可能，佢信毛魔個套，一陣搞個全民大錬鋼真係898
依加係中共愛國主義狂熱

6月尾: 其實政府巳經冇棋
7月: 其實政府巳經冇棋
8月: 其實政府巳經冇棋
9月: 其實政府巳經冇棋
10月: 其實政府巳經冇棋
.
.
.
2047年: 其實政府巳經冇棋

宜家係黎明前最黑暗嘅時候，捱過左就贏

個已字

武漢有人知ending係點咩

緊急法立蒙面法無人驚

之後咪繼續緊急法

廿三條 辱警 集中營

佢大把棋行 而且大家無可能阻止到佢地不斷立惡法

我自己好灰
感覺做咩野都唔得
成日都諗人地成功係人地好彩
呢個世界邊有咁順攤
話政府冇棋果d
根本低估政府能力
佢地用到既招數實多過我地

揭起塊布任睇呢吓實在太肉酸
師奶都估到佢想點

點會冇棋
根本政府班官唔會care經濟
佢地係會盡一切能力去反cup

但願如此

宵禁戒嚴斷網都未出

其實係中共無棋
去到最後 一係跪低 一係血腥鎮壓
兩個結果都對中共都極之不利
只要大家堅持落去就會贏

Push

其實好多呢幾個月好多外資已經去咗新加坡
利申：聽燒山講

佢夠閪膽殺咩
外國望撚實哂

push

巴士呀叔起勢屌林鄭
話林女士死十次都唔夠
我個前紅衛兵娘親都變埋節
中共失去一整代香港人

革命尚未成功
大家繼續反抗

香港咁多外國人住 如果佢出解放軍大屠殺 你估外國會唔會出兵救自己國民？

今舖係滾水煮娥🤘🏻🤘🏻

日日都冇棋 你都on9

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代

721
811
831

對共產國家黎講
主權大於一切
就算乜都無哂都要留住主權

中國人口幾多
香港人口幾多
兩件事幾耐之前？
可以咁比較？

支持政府立法宵禁 戒嚴 唔做正仆街

權力同經濟, 二選一
老共一定揀前者
威脅到權力,佢咩都做得出

當初大部分香港人就算知狗係揸正牌黑社會又好都冇人相信香港其實好黑暗
可能呢家依一刻都冇人敢信最近所有屍體發現案俾人挷手挷腳就係黑警做
就算唔係黑警做都可以係大陸公安
咁都係因為當初冇野可以去令到所有黑暗面泘上水俾香港人甚至世界睇到香港係幾咁唔安全 冇哂自由
一切都係包裝得好
狗政府宜家就係要話俾港豬知住緊既香港唔係屬於自己既家
係中國既 唔奶共就滅撚哂香港人

所以dklm仆街政府

只有香港人先可以自救香港。

每個星期咁搞法，我睇吓佢頂到幾耐

一定要釋放所有手足，清算警隊
否則誓不罷休，繼續㩜炒

老解都唔敢出
大屠殺個屁

推
依家要打長期戰磨佢地
重點係我地要keep熱度同唔好散！！

新疆大屠殺2009年
殺咗十萬人

堆

己已巳唔識分？

等緊全面戒嚴同解放軍

你估而家無電話年代咩
真係屠城就返屋企訓覺等做歐美難民

加油 我信今次我地會成功！

我都唔希望係真，但呢d咁意氣用事既獨裁垃圾真係有機會同你攬炒

Push , 一日未贏，一日都唔好階段性

佢下一步只有宵禁，戒嚴，封傳媒，封網站，
大家要諗定後著

嚟場真暴動

可能有d野我地諗唔到

不過唔好睇少呢排d既「戒嚴」
逼左好多唔理既人會屌示威者

怯 你就輸一世

撤走哂先 之後道德上支持
其實最有義務出手幫我地果個係台灣。

啱啊，最公正嘅大公報都係咁講
香港同新疆經濟上分別好大
大型大屠殺做完
營商環境會點？
外資點入嚟？

不過長遠嘅人口清洗
洗腦教育
好似慢性病咁
先至要留意

可能要捱到新年
等班支那翻鄉下 如果冇錢 就留起鄉下耕田
城市人就口勞力低
到時就係支爆之時

依家就係迫佢揀

一係強行暴殺之後鎖國
改革開放咁多年經營盡毀

一係放棄香港
河水不犯井水

今次落注碼咁撚大！！！

佢幾撚時有軟過

聯絡英國政府要求英國取消林奠丈夫同她2位兒子的英國國藉，及遺返香港，並取消她兒子的學歷。

當去到呢一步 其實係主要睇下既得利益者 亦即係習近平政敵會唔會有機會拉倒佢落黎。香港可能無咁慘。

傻仔，佢想暴亂。佢用得緊急法，乜棋都有啦

而家得返不斷拉人呢著
睇下佢拉晒d人先定經濟收皮先

歷史話俾我地聽東德，蘇聯都收左皮

搞屠殺既非洲政權無一例外

一頂綠㡌引致WW3

仲有坦克車，你地唔好咁招積

得啦知啦講左十鳩幾次無棋清楚架啦

出去做文宣啦

蘇聯解體之前史太林 列寧殺左好多人
我唔係話佢唔會有機會散 係佢散之前佢會不顧一切殺得幾多得幾多 搶我姆多我幾多 而家搞緊國進民退 中共變相接管私企，就知大獲野。４

延唔延後區選都好
選舉制度已經唔公平
推翻更加好
我要真普選

唔係撥你冷水但係共產黨幾時有向人民低頭過？ 佢哋會寧願嚟多次64大屠殺都唔會俾人民勝利

我都認為政府係時候向中央反映，無能為力，快啲用全國性法律即拉即捕返大陸慢慢審

解放軍聲稱可以10分鐘到尖沙咀。。。

應該會取消

仲有假意撤回條例扮答應五大訴求

人呢

扮下喊咪軟 不過唔夠1日就硬返

撚到佢地仆街

係已唔係巳

堅持落去
堅持落去
堅持落去

真係無市民驚？
今日有幾多人出黎？
和理非已經全部縮沙啦
之後見人就拉就玩完了

狗狗真係好驚快閃行動
班狗平時喺連登行動post/TG收風早定部署
一轉快閃模式佢地已經失去行動方向
佢地好驚小team行動好驚俾人圍
所以班狗要時間部署集結好先一齊行動
遊行完請唔好戀戰
各散去各區做快閃
BE WATER

收到，琴日開始做

完全同意

條友次次都唔中

劉細良：最黑暗嘅時刻未到

（機槍掃射人民）

Good luck

我估政府下一步係戒嚴或類似嘅高壓手法
周街差佬武警亂咁逗人拉人 帶口罩:拉 幾個後生嘅一齊行:拉 唔夠人手就再係大陸調落黎/解放軍 拉到冇人敢出黎
期間清算異見人仕 外資走佬 經濟收皮 香港正式回歸成為大陸二線城市

老閪都唔信
佢要靠香港洗黑錢
咩都經香港
佢點會敢

咁即係無棋

冇棋post由7月開到而家

政府一直有棋同你玩到而家10月

堅持落去 大家煲底見

睇到最後兩句眼濕濕
香港人，反抗！

依幾日，黑警係畫面前基本好克制
唔係第一次講
太子/黃大仙等都係咁

TG 又少放左

越睇越覺佢地想洗底，扮野叫美國唔好過
（但又出他禁蒙面法）

但也諗佢會真係再立其他多幾條
宵禁 / 戒嚴 （某些地區），默佢一定立完又話唔係緊急狀態，想外資慢慢習慣 （不過你估會唔會信？）

黑警就想畫面好睇
長盾都少左，又少TG, 話開槍都講成年先至開

同四個月前兩會事

佢唔跪低
人民離佢而去

官迫民反
歷史有教

我又咁諗喎
香港收皮冇錯係損失好大
但如果讓步 全國上下都覺得中共政權原來唔再強硬 可能大陸各地區都開始反 佢係有機會成個國家都冇左
咁我覺得佢會寧願壯士斷臂香港收皮 真正burn with us

仲有老解

堅持已經習慣咗工作天係放假，六日先係正職

我都係copy
sor9

Bump

可能會似六四咁出老解

林病死出緊急法,的確真係冇棋,國慶上去,可能比老習屌得好甘, 唔掂佢分分鐘要同班官一齊上吊自殺

唔會
但有機會暗殺

十月中 人權法
11月區選

不被捕

點會無？衣家個政府已經無下限

攬炒開端
大家要小心既係自己條命

其實可唔可以唔好亂打飛機？ 政府有冇棋 都唔影響抗爭運動既方向。

我意思係，我地已經確認，香港人係真係咩野都唔驚，
就算政府再有咩野惡法，我地係一定可以堅持到。

冇左香港
中國都唔駛諗再發展落去

係嘅，個個禮拜開完片拉百幾件，拉返差館慢慢撚，再袋埋OT錢
香港人又贏

還有老解

分析下
緊急法係有試水溫成份
想睇下香港人仲會唔會係加重上街風險既情況下仲出黎（事實無人理呢條惡法）
從而決定繼續用定唔用
所以變左警犬全部放軟手腳
等你地驚惡法，少人個陣先捉
又派臥底周圍燒野，爆門，令到畫面係國際戰線唔太好睇
藍絲出黎召喚神獸

解法：
一。上街者快閃，遇到召喚神獸，記得四肢為主，頭部受傷唔好睇，亦都易暈低，四肢易有永久損傷，亦會更低調，阻嚇作用更大。和理非自己要學下小心比人跟蹤。
二。隔離有post話跟據曾健超案，法庭要求被襲者要認出襲擊者。如果警察獲法例豁免就會無法被認出，違反法律平等原則。應該申請禁制令禁止豁免 呢個方法幾好，以子之矛，攻子之盾
三。繼續JR緊急法 唔洗講
四。火魔法師要記得火係singal要走或要攻，一係好似燒元朗黑警，一係燒黨鐵，一係整定路障，有黑警先放拖時間，盡量減少周圍放
五。分化，左膠一律當五毛處理
六。有Twitter團隊，但人唔夠多，要繼續加強，國際比我地既訊息好有用其實
七。繼續搵仔，分化前線內部，搵到仔既外國巴應該充分利用，唔好咁快公佈，等仔仔供出更多仔仔
八。搵下之前練乙錚個post，瑞士個款可能係香港出路

除左大屠殺，政府真係冇其他野可以做了

黎緊幾日我估會用緊急法再出多幾招
大家預定一齊真攬炒啦

可能會殺20萬香港人

就算人人食草佢都唔會care

自己未來自己救！

政府冇棋風吹咗幾個月了

越共游擊mode可以玩好耐 越耐越對我地有利 中共維穩要燒好多錢 會頂唔順

黎明來到要光復

「香港政府」已經唔係香港人嘅政府
係殺人政權
完

傻啦，支共同林奠肯定寧願攬炒都唔會畀香港贏。
你地諗下，而家單嘢搞到咁大，政府又撐到咁恆。如果呢個時候跪底，你覺得會發生咩事?
先唔覺差犬可能會叛變，你諗下班支那人會點諗?新疆西藏會點諗?
香港人一贏，支共即刻解體都似，你覺得維尼熊同林奠會咁順灘?

早排有只狗暴斃
有錢冇命享

唔好打飛機

只要唔係政變 外國線一直都會係到

但一宣言獨立 等同 政變

千萬唔可以宣言獨立！

所以留係驚黎都唗9氣

無乜可能
咁既話全港真係廢城
個個走晒外國
走唔到既唔敢出街
咩經濟活動都停晒

過幾個月平靜左，d 人又會出番黎

多d連登仔 呀腦燒話出兵呀
咁就應該冇野

今次連登都分化唔到既話
就會繼續用緊急法加大力度去打壓
大家要保持住不被捕
要迫佢推香港去愈黎愈極權既地步

加埋美國民主人權法案

唔係想潑你冷水，
但你覺得其他國家會因為香港大屠殺而出兵?
制裁就會既，但講到會出兵既話，
我唔覺得有咩國家會做到呢個地步
新疆西藏搞左咁多年，迫死左咁多人
外國一樣無出過兵

極權政府唔難估， 不外乎抹黑同暴力鎮壓

問題係要穩定自己軍心

這香港

佢出解放軍（唔係扮防暴嗰隻） 我地都即刻無棋
但係都係希望佢快啲出 我要返屋企訓覺

外國唔係老奉幫你

82空降師

太樂觀，冇外國㩒住佢一定不惜任何代價搞掂香港

今日政府無玩ddos 反而入侵連登玩分化

佢敢開一槍 tweeter已經傳遍全世界

有棋, 就係係連登分化瓦解場運動, 蒙面法之後D五毛多得好誇張

唔敢出，之前吹到恆

佢憑咩大屠殺
呢d唔係棋黎架喎

全世界mon實！ 大屠殺🤔

香港人發明

特衰政府係中共傀儡
中共佢地唔care 香港市民 只係care個特殊地位
影響到佢地既係美國果邊既法案
點解林尊10月1返黎之後就推緊急法
因為要火上加油 要更多既暴力畫面
用黎推俾外國睇自己既手段係合理合法
Trump又要向中共求拜登黑材料
又要貿易談判
對佢呢個生意佬冇咩希望
希望在於國會
但外國已經吹緊風香港示威變質
究竟我地係咪應該等法案過左睇情況先呢？

兄弟！一齊拆！
因為個宣言第一段有中共味道呀
中777同習圈套呀

幫手report

對家已起底，見一個report 一個
見圖

陳雲：共產黨玩嘢，香港人領嘢。咁都領嘢？枉為香港人。香港人不聽陳雲的話，犯上政治錯誤，犧牲幾多人都是被共產黨收割，之後糟蹋。
如果你識字，就知道第一句是共產黨的意識形態。破舊立新，而且強調歷史發展的必然性。
香港人昨晚十八區，宣讀共產主義宣言，而且宣言隻字不提美國為香港人權立法監護香港的貢獻，美國的有識之士被香港人激死了。

同時有香港獨立黨出聲明攻擊香港人權及民主法、又有臨時議會成立、又有臨時政府成立、又有連登「我有個讀政治的朋友」寫了香港憲法？同時又有練乙燈出文再提港獨？全部舉動幾日內急急推出，全部都是指向推翻美國「人權及民主法」的保障香港自治的立法前設？全部都是港共用了緊急法之後才忽然出現？

佢最後一招係咪凍結資產

Ranger

政府最後一步係比解放軍全面入場同大陸放棄一國兩制。
當然係最惡劣既例子。

跟本呢場運動一開始就無得贏，大陸最多咪唔柒同你做戲，錢都唔要同你攬炒，共產黨有咩做唔出，你同佢講人權講道理？
識玩既係睇你要爭取d咩。我之前係幾個post已經同其他爸打講過，跟本有d人係想係亂，愈亂愈好。唔想你打持久戰。不過連登大把鬼帶風向，我一把口講無人聽。

政府會無棋？佢大把時間同你玩。經濟唔好？關佢咩事。無交通工具？關佢咩事。鋪頭關晒門？關佢咩事。

上一間美國總統大選，Donald trump爆冷勝出。佢跟本無爆冷，係支持佢既人唔敢出聲。

希望有人明。

講左好多次口罩遮唔到幾多
要做事的話 最低消費帽+面巾

［停一停諗一諗］花少少時間睇 你覺得政府係咪真係冇做野？

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

已經執行緊大屠殺, 仲棋乜撚

去到呢個地步 比起死我更加驚比狗拉

其實我認同你的睇法，但要叫停行動又有誰可做到，就算我地唔做，共產黨自己都會做，我地唯有做好文宣

如果香港係咁冇價值，一早一國一制，D黑警仲有咁高人工？黑警咁高人工係因為佢地保護GE野係值錢，當香港唔值錢，香港警察的人工自然會告訴我們，但係佢地仲ON99以為贏左仲有咁好褔利，真係痴線。

就係覺得人地唔係老奉幫你，
所以咪話唔覺得因為香港既事而ww3

真槍實彈都唔怕會怕呢D，香港人會一樣出黎示威